根本《和你Shop》係對準商家同政府春袋狠狠地踢落去

1. 以和平既window shopping方式，令商場關門。
2. 商場同商鋪關門，即係星期六日做唔到生意。
3. 商場一係減租比商鋪，一係迫商鋪硬食。
4. 就算商場肯減租，商鋪都做唔返關左門無左既生意額。
5. 已經有鋪頭得返1至2成生意額。
6. 基於最近裝修既威力，商鋪已經唔敢譴責示威者。
7. 唔譴責示威者之下，商家只可以搵政府傾。
8. 我地係食住花生睇攬炒，借力打力。
9. 我地需要做既，只係持續和你shop。
10. 商家要跪低，係需要長期抗爭，每個星期六日都幫佢關門。
11. 政府並唔能夠幫商場好似機場咁出禁制令。
12. 只要維持和平既window shopping，我地唔會犯任何法例。
13. 當然，要全力支援黃店，令佢地可以同我地一齊渡過經濟攬炒既難關。
14. 成本低，成效大，有唔做既理由嗎？

黨鐵商場 和你Shop 2.0 行動整合

日期：12/10 (星期六)
時間：13:00
地點：德福、圓方、連城、綠揚坊、青衣城、PopCorn

目的：
1. 打擊黨鐵商場生意，減少收入。
2. 以商場經濟作攬炒，由商戶給予黨鐵及政府壓力。
3. 和理非活動，保持抗爭溫度。

活動：
1. Window Shopping
3. 叫口號、唱歌、裝飾藍鋪
4. 痴買黨鐵內黃店，例如阿布泰國
5. 不裝修

Q&A：
Q: 如果黨鐵商場唔開，咁點呀？
A: 黨鐵商場唔開，就代表達成目標；建議去鄰近SHK商場，建議如下:

德福》APM
圓方》V Walk
連城》新城市
青衣城》新都會
綠揚坊》荃灣廣場
PopCorn》東港城

注意事項：
1. 不裝修，不引狗
2. 合家歡活動，歡迎一家大細出席

推呀推

[10.12] 黨鐵和你Shop 2.0

推爆佢

push, logical

15. 商場內可以帶口罩

當然要戴啦
公眾地方多細菌

絕對同意
香港春袋係經濟

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實只要個個周末都出日程表去哂啲黨鐵/奶共商場，佢哋就自己會乖乖地咁關門，連人都唔洗真係去，不戰而屈人之兵，善之善者也，我睇佢哋頂到幾耐

完全係我諗法
我吹風吹到你唔開
到你真係開
我就去塞到你關門

一早開咗po
無人理

推得過

推

Push

小心為上
見到新港城咁衝入去都得
大家要有心理準備面對黑警

活動漏左第2點

到時見

方向正確

push

裝修完再同你和你shop 先最絕

推行動post! 一家大細都岩去呀

唔係咩叫和勇不分
就係咁樣去付諸實行

好撚出色
開花唔一定係去爆黨鐵,影響到經濟就得

等睇全部關門

係私人地方

謝指正

係要試下既

推推佢

狠狠錫落去

我想睇下其他商場好似新港城咁可以關幾多日。
好似新港城咁自行關商場, 有無人知d店舖有無得拎賠償

我有fd講話係商鋪自己食
未fc

好大機會, 佢租比你d條約一定幫自己, 不過商場都係連鎖店玩哂, 執埋佢仲好。

一齊攬炒

其實搵黃店排長龍，排到其他舖流晒口水就夠好玩啦！

今日1010黃店激買日要做啦

我支持和理shop, 去購物啱晒我呢啲和理非去

人多擠迫加流感高峰將至，保護自己保護別人

exact7ly

放風放到佢刪左，咁我地就可以悠閒去黃店食返個靚tea

做野。。。

自己住邊區，mall就邊區。

只幫小黄店，拒絕連鎖店及藍白店。

+x店盡量唔搞（唔知啱唔啱？）

感覺琴日新都城單野就係想迫發展商表態
點知連4叔都唔企邊住，應該值得發大黎做，唔裝修都揸春袋

目標收哂

我日日都黃店啦！lunch行半粒鐘來回一條友都去呀！

但係適量勇武都係需要

連鎖都可以幫襯既，敍福樓要去啦！

係多人既私人地方呀

pish

個商場開 但無生意 我嬴 個商場唔開 你都係無生意 我又嬴

我今次輸既機會率係0呀